都痴尻線主場打比連三成控球都無

今次當地球迷又會咁好脾氣

廢閪

冇咗普巴